唔開心.....

香菜比人食左啦

好矛盾

那個了唷

唉.... 點解啊

咩事

一陣比人屌屎忽

唔追聲優了以後 我決定

使唔使呀...聲優者

呢d機會一定唔係你架啦

ok

喊到傻左牙

美波

攬攬

係時候脫毒了..

小野賢章跟朋友炫耀：「我跟花澤『那個』了唷！」

女上男下

斯雷因係小野

兩個我都超鍾意